O記E10M3 同Fujifilm XT20比較

新手想入部M43
經常走動想輕便同出國旅行用
主要影景
想買E10 mark 3 貪佢個五軸防震
同平少少
XT20加1855kit 個spec又好啲
決定唔到想問下大家意見

同想問有咩入門鏡好用
P記1.7 20 加 kit 夠嗎

唔該哂先

一部到位啦
XT20+1855 f2.8-4影到好多野

m43係細少少
但支kit光圈真係幾細
要大光圈嘅定焦/zoom都唔平，亦都唔細支

直接XT20+1855冇錯喇

輕便 X-E3

千奇唔好買 M43機輕係輕 唔錯幾好用

不過當你手痕想換機換鏡果陣 可能會賣唔出

痴線。。。m43 最易放

如果em5 m3 1240 pro kit 同XT20 1855 kit 比呢

最近先放左部陳年gf2

初玩影相又平又輕
二手m4/3一定係首選
至於鏡就見人見智
任何機種大光圈都唔平
一開波買pro鏡好似太誇太快
一支廣角定蕉大光圈加支平zoom kit 玩住先
玩一排你就知自己想要咩

EM5 MIII 出咗啦咩？

Sor!! M2

唔該哂師兄

O記鏡就靚
復古樣 成色 直表富士啦

絕對唔會啦

唔會賣唔出，睇你出咩價啫。

價唔差的. 我都係om轉富士.

咩因由轉會
我用左4年每次買鏡前都會諗轉會問題

新機鏡定價長期太高.

fuji機同鏡唔係仲貴咩
雖然成色吸光力都較強

OM一支25.2都要差唔多八千....
富士買支35.4三千頭就搞掂

所以我買p記25.4
但我揀鏡都係好顯淺
唔會理太多成色問題
最重要光圈同蕉距

竟然！我仲成日以為係平價Leica
睇review好似ok 架

我呢啲cheap友
成色呢啲就靠lightroom

但係M43 多啲平鏡喎in general

Fuji係m43咩